[絕技╴絲打入] 傳授絲打屙M大法

相信冇邊個絲打會鍾意黎M
正所謂獨樂樂不如眾樂樂
所以我特意傳授絲打屙M大法,黎縮短黎M嘅時間

一般每次黎M都會維持一星期左右
DAY1 少量M
DAY2-3大量M
啲M真係有如滔滔江水,連綿不絕
基本上一個鐘要換一次M巾
訓覺唔用40CM特長M巾 一定會溜M
到時又要洗底褲同換床單
DAY4 正常流量
DAY5-7 埋尾 ,驟M

正常黎講,每次經期子宮內膜嘅血量都差唔,大約50毫升
屙M大法嘅理念就係,盡量將M喺第一至第二日逼出
縮短高峰期,減少經期間不適及不便
第3日或之後嘅M 就只會係好少量,已經可以用護墊,唔會阻礙日常生活

方法如下

幫你授精咪有十個月無M到囉

持續受精連屙M都慳番

學到野
利申有J

計我話 最佳M痛避免大法就係受精

仲有化學根據添

又回帶

無人想要你d廢精ar

我知你想要
利申 唔廢

唔係潮文
我就是成功的例子

戇撚鳩！！！

真